# Формат выходных данных

Результаты тестов должны сохраняться в YAML-совместимом формате

Текущий набор полей:

* `Image` – Название изображения, использовавшегося для теста (строка).
* `Time_ms` – Время обработки одного изображения (число с плавающей точкой).
* `Iterations_done` – Количество итераций (целое число).
* `CRC` – CRC32 обработанного изображения (hex).
* `CRC_valid` – Результат проверки CRC (True / False).
* `Comment` – Комментарий (строка).

## Пример

```yaml
### Sobel results ###
Image: tram_1024
Time_ms: 23.10
Iterations_done: 1000
CRC: 0x24fa4fe1
CRC_valid: True
Comment:
```